林奠月娥：心痛亞洲最佳警隊被妖魔化，獨立檢討委員會將協助檢視核心暴力份子

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

亞洲最大恐怖組織=香港警察

點搞
講野越黎越痴線

警察請咁多垃圾返黎，自己做成，建議炒晒班冇ugc大學學歷既人先

唔洗理條on9

當一個人講到無point再講 就開始發爛
佢就正正係

佢有啲病

恐怖份子自己做成
只係一直埋藏的事因為示威爆晒出黎

白鳩痴

你平時都拉緊人架啦，仲整個獨立檢討委員會出黎查有咩用？

辭唔到職既人係咁ga la

叫你查黑警唔查
仲要查手足 onlun9

就咁睇
獨立檢討委員會係用黎抽後算帳,睇落呢D似係抽後D政治人物
普通市民就係靠班狗抽後算帳

亞洲最佳警隊....
佢係咪當其他國家or地區啲警察流架...
呢啲已經唔係痴線，痴線都可以醒，佢係onL9到向全世界挑機

核心暴力份子咪就係狗隊囉

林奠：

好波

淋

亞洲最仆佳警隊

由佢up
認真邊個仲信佢
加上佢都知死緊，只好有咁核突得咁核突，如果唔係一早被人買起
一代精英變到成個癲婆，佢一定已經有精神病，抵佢。

原來是秋後算帳委員會

即係而家打算開個team專係告手足

魔警

甘應該得番三千人都唔知有冇

現在已經係

刑事檢控科班賤種有份

亞洲最仆街警隊

哈 全世界都睇到個事實

佢已經完全放棄哂自我

思覺老師上身？
老衲上身？

source?

最後果句應該係檢視核心原因？

屌佢老母爛臭閪 大撚把藍絲都屌佢地
而佢地仲係咁撚on9
究竟香港人前世有幾黑仔
生活已經好難 仲遇着個仆街政府

佢真係講大話到以為係真

佢係咪真係好撚驚俾鄧炳強槍殺

佢唔咁樣講，唔怕比班狗殺咩

係ccp......

中西區對家多人

香港最佳紀律部隊都冇狗隊份啦

仲亞洲

呢個女人真係痴撚線
佢老豆有冇後悔自己娶咗件咁嘅癲婆

吹佢唔漲
係你都爆到盡啦

原來仲要唔係檢討黑警

最核心暴力份子
咪 警 黑 合作
721無警時份

佢一定好撚驚俾鄧小強槍殺佢全家

屌你老母原來係咁樣檢視法

亞洲最垃圾警隊

哇我屌你林奠唔撚怕醜到極點

甴敗北力撐

多得請埋啲爛仔番黎
中學跟大佬嘅都可以做警察

砌示威者生豬肉委員會

lol

佢唔係同我地講
佢只係洗緊藍絲腦

問題係佢唔止9up, 仲有能力用公帑 9做埋出黎，你又吹佢唔漲

老老實實
我地下一步諗住點

仆你個街啦屌 保狗保撚到咁

到底係我傻撚左定佢癲撚左，佢唔撚係平行時空咁簡單

屌你老母香港警狗

「香港黑警」直情俾台灣當正式用詞喇
仲亞洲最佳
亞洲最仆街下嘩

read

屌你 查撚條毛

癡線魔警

根本佢唔做特首就肯定係會送檸茶比狗既深藍

老納

哦

獨立檢討用嚟屈部分知名人士係大台去搞清算，然後分割和勇搞分化，再例牌創作外國勢力口交一下，順便讚下黑警止暴制亂，最後鼓舞一下藍絲廢老，一份涵蓋成個社會嘅報告就咁出來了

有少少精神失常
暴走mode

林奠:全世界都錯，得我既團隊同警犬係啱

依樣冇計....
我真係諗緊交稅點交最好

bitch

佢瞓咗幾耐 唔係最佳咗好耐喇喎

林鄭最撚誠實係今次，佢唔「調查」而係去「檢討」，就係要話比巿民知：我並唔係要去「查出」反中反共既原因，而係要用我預設既原因（外部勢力操控、一少撮人鼓吹港獨）去「推論」出「錯在外部勢力操控、一少撮人鼓吹港獨」，從而「檢討」應該要點樣打擊呢班提出問題既人

其實可能上面都會order佢做得越核突越好，因為咁樣下一任先有個反比

上面最擔心係換左人情況都係無變，咁就等於浪費左一步所謂嘅「讓步」

講係咁講,聽到佢9 up都係想打爆個mon

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

講撚到明個委員會係搞鳩市民

上Twitter煲大

核心暴力份子咪班黑警

lm中哂

推到完場！今日2點 鄧炳強與中西區區議員會面

走火入魔

同學歷冇必然關係囉
你睇吓揸fit嗰班咪又縱容班細嘅

佢而家完全冇民望 市民觀感既問題 做到幾盡都得

好事黎
佢出黎撥火其實幫好多
反而如果佢講野有文有路先要驚

開始癲

公開處刑

妖咩魔化，根本係神經失常既殺人犯，
昭然若揭

市民: 心痛交税養廢柴黑官、養黑警禍港

夠啦香港犯罪率低
犯罪都係蝻同狗

特首剛愎自用，最終只會車毁人亡。

亞洲最佳警隊係講緊回歸前呀

而家係亞洲最閪警隊咋

恐怖分子話自己唔恐怖

關咩事
啲degree仔白衫夠警暴啦

d狗見到林鄭咁癲會唔會有d怯

。官到無求膽自大
閪到盡頭語無論

求門眉

個罪魁禍首咪你 反社會人格

其實所謂亞洲最佳只不過係香港本身治安好
再加警民比例數一數二地高造成嘅假象
有報過警就知班社會垃圾根本係蛀米蟲嚟
蛇王、甩太極、hea查種種惡習根本由成立到而家都無改善過

其實佢都係想要份報告話政府無錯 黑警無殺人
監警會個份外國專家報告唔啱聽就唔公開
不如直接整個中央調查委員會
唔洗做野 結論幫你寫埋

香港政府止暴制亂，立法司法獨立，守護一國兩制
香港警察忠貞報國，見義勇為
核心問題為三百萬港獨黃屍唔夠愛黨

完

因為而家抗爭靜返落嚟佢見黑警佔緊上風，緊係再大力d擁護警隊，擦黑警鞋擦大力d,啦博大老歡心啦，唔係將來黑警都唔like佢除時成為過街老鼠兩邊不討好

黑警殘暴行為，同ISIS 差唔多， ISIS 對敵人殘忍，但黑警對自己香港人殘忍，仲更加無人性

睇來火燒趙家樓就快出現

之前又話叫監警會查 而監警會叫你獨立調查 你就走數

市民犯法會有法律約束同制裁 無需所謂嘅獨立檢討
但若然係有公權力嘅人犯法做錯事 就需要獨立調查委員會去查

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

賤種林鄭

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

講個笑話
亞洲最佳警隊

外國專家見到你監警會都辭職呀，你條八婆咪妖魔囉。

恐怖分子

佳佢老母

我覺得剩係黃屍先會咁撚蠢認為敵人會自己自殺 其實你地知唔知咩叫敵人？ 緊係用嚟秋後算賬架啦

1月19號3點中環遮打見

林鄭及克敬死完老豆死老母再死全家，死完男家死女家

好似垂死掙扎咁

黑 警 死 全 家
林 鄭 落 地 獄

仆街警狗

中共

全球最大呀

平行時空？呢半年發生咩事無眼睇？

佢明顯係擺到明我要做惡鬼都唔會再洗白
吹？我講完句嘢今晚有幾多人會忽然間走出黎？
你走出黎又點？關我撚事？
我連灘喺床unun腳睇你地嘅精力都唔駛呀
晚晚10點訓，懶理又掉幾多個人落樓啦

7個月來有幾多次係針對特首？自己數下啦，半隻手都冇呀
佢驚春？

成班高官都係大學生。
人既問題

我都好心痛，亞洲最佳警隊被林鄭妖魔化⋯⋯

中

比卡超都係野雞

解放軍最大
香港警犬第二

林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。
119

人地有眼睇架
你估好似你d宣傳片咁洗外國人腦咩

而今事實係魔警
出街問十個9個都唔會反對

核心分子啲遣詞用字愈來愈大陸

三萬暴徒

繼續吹

核心暴力分子 林鄭月娥

縱容黑警，最終報在佢身上